# Интерфейс приложения

При входе в приложение открывается основной экран – «Мои камеры».

![](./img/image5.jpg)

В верхней части каждого экрана располагается название экрана и опционально элементы управления. Ниже расположено содержимое выбранного экрана. Переключение между экранами выполняется кнопками в нижней части окна.
